[BL] 召喚腐男腐女!!!憂鬱之朝 久世曉人x桂木智之真愛三生推 討論區(67)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

呢條尋晚睇既，18分鐘短片，攻受好甜呀

睇完b站中文翻譯，睇呢條youtube補返 scene

<a href="
" target="_blank">
</a>3分鐘短片 好萌 是戀愛的感覺

好正 18分鐘 恐怖gay短片
霸道惡魔愛上我

prank片 外國靚仔扶手電梯摸隔離條梯D男仔手仔 再單眼送飛吻 睇下有咩反應

呢條3分鐘短片好性感

90年代tvb劇天若有情 bl線
年下伊麵黑社會大佬攻x鷲哥卧底受
鷲哥比伊麵強奸
最後鷲哥大佬生抽王同佢哋阿媽去搵細佬鷲哥，發現佢同伊麵搞埋一齊，先真相大白原來佢哋係同母異父既兄弟
劇情搞笑，例如生抽王係咁打伊麵，打極伊麵身上浴巾都唔跌好實淨 ，生抽王知道亂倫真相好激動，係咁中bom牆，好似on9 ，後尾拖鷲哥去廁所淋水，但又無啦啦嘔，再搵花灑射自己，彈幕話佢係咪幫自己加戲
劇情好膠 再加上生抽王浮誇演技，笑到有腹肌

bl線剪輯版，條片個window 下面有得揀集數，唔想睇晒可以直接跳去「迷糊的第一次」開始睇，記住開彈幕睇

同金生
3分鐘，全冇對白，全程配樂，幾好聽，攻受靚仔
用顏色帶出性向與別不同，但同時好多人都同男主一樣，所以不要在意天生既不同，愛就是愛

暗墮家家有
我睇過好幾本同人誌講暗墮嘅
每次都有我家一期哥份
我又翻黎休息一下啦 進度理想

鎮樓圖

Yeah~ i am no. one for sure

留名

好耐之前睇過
個陣同不知花開否一齊追
後嚟追得唔耐煩就兩個都唔追住

頂咗出聲

笑死我啦

lm

唔好嬲請你食雪糕

曉人好靚仔啊
ko b

花花做咩今日咁興奮

因為我仲係張床度

自己屋企定……

今日花花好高興 係咪男神錫咗你一啖?

桂木仲靚仔呀
雨b

太驚嚇就真

今朝我返咗屋企啦

今日應該見唔到佢

搭地鐵 有個阿姨係度播天若有情

伊麵個套？

花r花r邊個過夜

YYG 今日幾點得閒呀

係
佢喊完我就抱住佢訓

大隻仔fd

羨慕 一定好暖

hate u

岩啊岩啊唔好陪佢玩
由佢自己去玩希哥支棍

真係好暖
我冇冚被

好啦 我獨自打

唔玩 臭既~

閃死ME了

除左髮型唔同之外兩個樣有咩分別
漫畫係咪要靠黑髮白髮黎分

又唔係我bf

唔係BF都好
我都好想

同花r花r訓

明明就係約fun

渣架

me想約YYG開心開心

可以呀

便便望真啲曉人對眼係圓啲 桂木對眼係細長啲
不過通常都係一黑一白 如果唔係會撞色

會唔會太大分別
係咪要一路睇一路揸住放大鏡找不同

佢哋個樣好大分別 眼神係唔同

忠犬攻my飛佛

好親密呀

唔會，睇果陣絕對分到

忠犬痴漢攻x高冷傲嬌受冇得輸

忠犬高冷攻x離經叛道受都超正

明明bl既h正過gay漫咁多 ，偏偏hehe就只喜歡看gay漫

咩叫離經叛道?

bl畫得好有愛 好正嗚呀
因為bl女性向啲?

魔道入面個受就係呢隻
佢就係夠叛逆夠灑脫先敢撩攻吸引到佢

gay漫得h
bl漫有h有劇情
我覺得唔係女唔女性向，你睇歐美d gay劇/電影都可以拍得好浪漫好好睇，斷背山

頭先食飯隔離檯有個好靚仔嘅鬼佬
著棉褲 個屎忽好多肉
點解會咁正 完全食唔到飯

圖呢

嗚呀呢啲都好正
即係活力受?

有劇情才是王道 冇劇情就只係過吓癮

冇呀唔敢影 但真係好靚仔

冇相點討論？

冇劇情過唔到癮

鬼佬

活潑浪蕩灑脫邪魅狂狷，攻就忠犬端方雅正高貴冷艷係模範優異生，兩個都叻但一個係正道，一個走左入魔道，攻比受越帶越壞，最後佢連冇人能及佢守得咁嚴既家規都唔理，就係為左守

就係為左受

77歲阿伯用excel畫圖

好叻
d畫好靚

真係好心動 心跳加速 個屎忽好正

Ive died everyday waiting for you～

毒牙青唔敢影

過吓高h癮

佢係自己一條友食飯定點，點解你成日見到鬼佬，係咪喺中環果頭

本身個受係魔道?

得h既漫邊有愛

not me
gay漫太真冇幻想空間

由正轉魔

貓貓識貨

gay漫有d嘔心

好黐線

gay漫有d劇情完全冇愛，一d都唔好睇

痴線佬

竟然有hehe唔鍾意gay漫 識食

佢同朋友食飯 但佢就安靜的慢慢吃
我頭先喺深水埗食飯 深水埗有好多蝻連鬼佬都多

冇愛但畫得好細緻 JJ大特寫

肉食派
高H我最like~!

無肉不歡

受仲整蠱攻喺佢哋十幾歲岩岩識果陣，比左本封面正常但裡面係春宮圖既書攻睇，攻一揭開即刻好嬲面都紅晒，後尾佢哋互通心意相愛天天啪啪啪之後，攻發夢個夢境就係去返呢幕，但本春宮變左龍陽春宮，攻仲即場將受就地正法

諗起尋晚講你話用顯微鏡睇，奈巴形容得你果然無錯

閱巴 : 無綑綁不歡

奈子好靚仔呀嗚呀 我諗我頭先係見到你

鬚鬚 ？

你唔係好鬼仔咩

呢本高唔高h?

冇鬚鬚 但超靚仔嗚呀 啡攣毛 好正

你都岩

通左心意之後有h，但未通心意前走感情發展同劇情

好啦咁放過u同auntie
下次唔好喇

我冇嘢唔啱 只要係男男之情is ok

頭髮都係毛呀奈巴

好想睇
覺得微攣毛白人仔仔好多都好qq

諗起你之前推介嘅香爐

外國人d攣毛好正呀

好多頭鬚

就係番外呢個佢哋喺夢入面開雙輪車

佢目測30+ 攣毛好正

都冇圖

胸毛丁毛手毛腳毛屎眼毛都係啦
幫佢地wax 又另計

鬼佬都係胸毛人

個人攣正d

而且係粉紅色

睇佢地wax d 片好爽

奈巴你去拗彎佢哋啦

搣果下

屎眼毛 奈子重口味

佢地d髮質好soft好想摸

可以係雙重攣 佢食飯食得好性感

好似狗

咁要問下侵巴覺得點 ，可能好正

點解ko b成日見到靚仔

一奶就成口毛 白滑彈最正

點樣性感法，你係咁昅唔驚被發現咩

（奈子使用欺詐空間）
對方使用突襲！
奈子攔腰折斷！

後生鬼佬真係好多都好靚仔，去一轉歐洲周街都係靚仔呀

我有靚仔雷射眼
其實我覺得喺街有好多靚仔 靚女反而少見 可能係我冇留意

然後抱走係咪

超驚呀 但又忍唔住狂昅
佢擘食飯到個口好大 so sexy

好鍾意微攣毛白白淨淨冇鬚鬚個種
身材高大但又好qq

我以前係唔昅仔既，腐左後先係咁昅

成日見到靚女
尤其又瘦又靚

你對住佢架個位？

外國生活好幸福 日日都俾靚仔包圍

我fd話佢去外國酒吧，件件都model級

我見到兩個男仔一齊行就會忍唔住會昅下佢地隻手

我覺得30+ 鬚根鬼佬 好有男人味

嗚哇好幸福呀
可以無限ff

我第一次昅係小一 昅我隔離班嘅男同學

貓貓

鬚根都唔錯幾性感，但太多鬚鬚就不了

打扮得好靚就多 真靚女好少見

斜對面 要射厘眼咁昅

泡菜妝
幾靚都假

我覺1516歲就成個美少年靚女可愛到爆 ，之後就變靚仔 ，再之後就變型棍佬#love

太多好熱
成日覺得有隻烏蠅入咗會就出唔返嚟

佢哋D gay吧應該正到仆街
但gay bar唔敢去呀

一字眉 空氣瀏海

我果日見果對hehe喺正我隔離，我都唔夠膽望我斜對面個位hehe靚仔，你都好勇

唱比奈巴聽

泡菜男團d仔真係不了

泡菜妝自動無視
之前見過一個長黑髮文青feel幾有氣質，偷望咗佢好耐

果d妝好難carry

牙腰su 牙
依首野好膠 適合成班傻人合唱

耳邊唱

太多鬚鬚覺得好焗
食野會好易整污糟

我好人嚟架 ，昅仔都昅得好含蓄

我地冇j

人間悲劇

整容咩妝都carry到

鬼仔禁室培慾
由嫩食到熟
雨b真識食

你地覺唔覺而家街上好多男仔都係韓仔打扮？

花花機會嚟啦

Gay bar都驚
你驚佢地唔比你入/收你2倍價錢好過

只可以喺門口裝下有咩男神入去

受上加受

唔係我食架 ，我睇/ff佢哋搞gay咋

奈子係咪成日去?

覺呀，d髮型已經好多都係

入面全部都係仔，唔好意思入呀

羨慕

我覺得有女性係個場度好似阻鬼住晒

agger

我見到有d搽到塊面好白
然後好傷感

點解你會好傷感

覺得香港已被泡菜侵佔
個d空氣瀏海紅唇妝明明係八九十年代香港女明星d造型

全部都係咁濟

我都覺 班仔可能會覺得班女入嚟做乜鳩阻住搵食

依家香港樂壇墮落，泡團當旺

我完全唔得

我地今晚去食份子料理

我係覺得個場係gay既，d女入到去好似搞9人打擾到班hehe咁
就算比入，自己都唔好意思

普通bar都唔比入
D fd入晒去我仲排緊隊

泡菜整容整到個個花美男咁先可以carry到呢d花美男妝，一般男仔咁化只會奶野

荼寶

今日唔洗做煮飯工人

你好似打錯茶b個名

笑死我

First thing's first,

agger 仲要冇咩剛陽味嘅仔仔

繼續吹

聽fd 講女廁唔流掛隊 男廁要

着男裝既女團嚟架下話

你而家咁樣就好喇

荼毒我

班泡菜團仔仔係靚過女女

女廁整一個夠啦

聽fd講
你的朋友

錯字錯到咁你地都睇得明

我仲排緊第一間
佢地已經去齊晒咁多間 去埋gay bar

知道知道明白明白，係你D fd丫嘛

有冇四腳獸睇?

你要唔要諗下辦法偷偷入去呀

搞到我都好想去

好想混入男廁偷窺呀 點解我冇J
我細佬話泳池更衣室都好多嘢睇

咩啊
唔係機巴d女廁先要排咩

你去三溫暖啦 仲bra 乜鬼

入廁格偷聽

半點去咗可能菊花不保

你一個人都霸晒成格
點同你玩

事主親自現身說法

屌你笑死我

一係去做pt更衣室清潔員

我睇小說睇番來架炸

Mean

有得偷窺洗廁所都制

由原本想偷睇人變左比人偷睇

其實男廁又好女廁又好都係上廁所姐

比半點騎上你膊頭

pornhub都有好多廁格偷拍啪啪片

好似差d野喎青

咁樣半點就可以裝晒咁多格

入到去結果全部都係⋯

一？一？你係咪一？你仲唔係一？屌 又係零
有冇一呀 喂搵個一入黎啦 成班零玩屎忽咩

佢地唔mind咖
比女人入嗰d其實冇咩野

而家唔方便搵 話說雨b有冇裝pornhub?

奈巴下次叫朋友去gay桑拿睇睇

高瞻遠足，無限春光，咩都一覽無遺

唔記得邊個話一百個hehe得一個1 搵食艱難

男神奈巴佢哋呼喚緊你呀

貓貓成日去?

任何有得沖涼既地方已經好驚驚
奈子唔敢四圍亂望
快快手返屋企

後生就少 上到20尾30頭就開始多

無 ，你竟然連app都裝埋

小腸呀

你係一驚咩牙青

方便觀看

學術mode
分享下"中國政治發展"嘅exam範圍比大家討論下
1. 中國特色社會主義
2. 中共與全國人大
3. 中國的自由
4. 中共的決定方式
5. 中國的民主
btw 讀完呢科 覺得中國去到下世都無得救

咪撚去
一入去就會瘋狂比人視姦 同埋唔可以著衫

雨b data base

叫我？
拿毛巾一百蚊條 水就20蚊支
Dom 就送既 支持安全意識嘛
冇 冇 我地唔賣個d野架

奈子似乎好需要仔仔保護你

佢哋有規矩唔俾著衫?

因為做零搵唔到食 ？

你見過有人著衫沖涼嘅咩?

奈巴咁大隻得佢可以女女女人，冇人可以女女女到佢

Me so ugly

1. 中國特色社會主義 錢
2. 中共與全國人大 賤
3. 中國的自由 零
4. 中共的決定方式 專制
5. 中國的民主 封建

完

no la，u 好QQ呀

有。。。
您入去佢會派毛巾比您
就剩係可以用嗰條

有冇人要一齊整容

邊有

其實我又真係唔係覺得好多小受
不過佢地話咁咪係囉

有道理

其實我有d想去做桑拿清楚員

ko b世事都看透了
最後果樣應該係無

要手洗個d 順手洗埋衫
慳水呀

再瘋狂會黎摸你

粗重野等奈子來啦

qq花花
唔好搞到自己俗晒

鬼佬就可以呢
將奈子狠狠推倒再綁手矇眼

isme

5簡4 每條25分
有大量examples就ok

花花你是女神

著衫點驗貨

嗚呀咁刺激 之後係咪開始揀對象入房?

腸腸口賤蝦半點

我要隆胸多d

好撚恐怖 唔會再去 之後有個啊叔係咁繞住我行 好似hi左咁野 屌屌屌

well exp

奈子使用變圓
將鬼佬連同其他人撞穿牆

桑拿清楚員係做咩?

嗰次同人上。。。
但其實我覺得都算正經 因為要扑野就要入黑房
但黑房area就係好多啊啊聲同啪啪聲

唔係囉
想同佢玩
但係入到廁格先發現入唔到同一格
你試諗下一格點放晒奈子同胖點

sor lor

我呢個答案已有100分

開放比人哈佬喂

清楚場地

會變1080p

即係好多人用同一個area啪? 會唔會啪啪吓轉咗手都唔知

奈巴187 90kg 有肌肉 我覺得要大隻鬼佬先推得到，普通鬼佬都係fail

黑房 vr 怪聲 打開門有裸男彈出黎

你係咪去錯阿叔場？

鬼佬使用渣波龍爪手
一手渣住奈子嘅

咁污糟

半點騎住奈子is ok

有d咁既鬼佬出現應該比班淫零一齊拖走左
奈子好安全

您同一個冇燈嘅area 間左好多間房

方便偷窺 請唔請人?

唔係啦 都係得嗰幾個

咁迫你就同承琳去第二格啦

Colby Keller

咁都好D
如果唔係好似雜交PARTY

黑成點?伸手不見五指?

成日都請
d人話員工福利係可以抽下水

桑拿清楚地地阿叔，憑星象就定位到邊間黑房有寶物

係

樹熊仔有冇性趣?

戲院我已經成日仆
差d成個人訓落人地度
冇燈咁勁

嗚呀咁咪可以抽你水

yes 得房入面先有燈 而嗰盞係一盞霓虹色嘅光管

腸腸都去過?

要摸牆。。。

唔通樹熊仔仔都想去觀摩？

辣殺

慌死人唔知咩事

wellcome

想扑但唔想第一次就咁高難度

有啊
但係我怕凍
所以唔太鍾意

去一次通常幾錢咖

話我知你去邊間多?我會日日捕你跌倒嘅一刻

未有膽住

都可以拖住人地69既

第一次應該留返比男友呀

後生有d場免費
可以google下胡同定jungle

你想去？

mean

咁係咪事前揀啱先一齊入房?定隨機?

未去過

@half

我都係咁諗
但有諗過如果再無男友就去日本叫鴨算

choose!

by ur face

no 好驚污糟

老江湖

係唔受你玩啊

日本鴨仔什麼質素

樹熊仔又pure又true

我上左去幾次都食白果所以不了

啪完其實會點?啪完就各自走?

google urisen

好多都好正
有fd 叫過

你可以擺低一蚊跟雞

正

咁慘

你係咪皮膚太黑直頭隱左身見唔到呀？

又睇bl漫

之前連登有人SAHRE過

獨行b剷青可以扮仔仔

my face my fate

當我做受

唔係啊
係入到房打開燈個下人地就一腳踢番我出去

笑左
1仔就話姐，0仔菊花受唔受得住呀？

我俾奈子跌倒瞓落我度都mean?

me有樣就一早有仔啦

天佑巴之前有個日本鴨仔po 好高汁㗎嗚呀

我都有睇，但好似唔多靚仔，係叫就應該叫靚仔啦

有冇呀
真係眼角咁高
定係太暗睇唔腸神有幾靚仔

黑人咩

你有sp喎

你唔要啫

會唔會係小腸睇唔上眼先食白果咋

係囉頂唔頂到五個?
我睇過一條三個幾鐘 係一間房入面有個鬼佬0
啲1輪住入房啪足40個

你是咪睇足三個幾鐘。。。

me是想去bar

我點知

諗起walking dead，果d夜晚戲，黑人演員會隱左身見唔到

你未定落黎姐
冇雀既腸仔

男神腸腸要求高啲是常識吧

梗係唔係長過電影 飛住嚟睇

約希哥一齊去

我就係睇BL 睇到個人太浪漫

我又去

去啦去啦 你去一定俾班1仔圍住

咪就係講緊bar

佢心入面得承琳

盤骨粉碎都得

呢啲叫不羈

有咩事推希哥出去擋

其實唔定好似好d
舉例：自己煮飯食食完又要洗又要買
出街食 比錢食完就拍拍籮由

@侵

樹熊仔睇bl先會又pure又true

我既要求就係我之前貼個d

西女人

繼續幫樹熊B集氣

佢仲要養埋肉丸

佢最後係攰到冇力郁 啪死屍咁

生化危機
第一次貼果個台灣仔

靚唔靚仔

所以定落來都係煩

台仔個名都有加分啦

奈子翻譯
自已條仔又要呵又要錫又要氹先有得屌
人地條仔 中出完拍拍佢籮柚就走得

普通鬼佬樣 bear type

有冇問過承琳點諗

但自己條仔有愛喎

肛乳同日遊呢
三個只能集一個

加負一百分

奈子你揀邊個?

我地咁多人
一齊集

獨行b唔like台仔?

自已既玩具要錫住錫住
人地既玩具可以玩到壞

係唔like腸則嗰啲
不過佢鍾意

好變態

架仔理論

好渣

又唔可以咁講
我唔搞人地條仔

唔洗TUM唔洗呵既話都OK

岩啊

渣奈

taobao d野到LU
買左MON貼 手機套X2 同 筆

原來腸腸又係淘精黎

香港D野咁撚貴
我買2塊玻璃MON貼都係十幾蚊
香港邊得

你自己識貼？

係啊
佢地依家個D貼好撚勁
自己識迫晒D空氣出來

我前排都淘左好多辦公室健康用品
結果俾同事笑個位好似霍金咁

出賣老婆

希哥個樣趕客

例如咩

諗起都開心

去BAR點霸晒成格
唔入廁所

你只可以搞我老婆但係唔可以抵毀佢!

諗起都扯

我有時仲會戴埋頸cool 勁似d人撞完車咁

y not

一路好走

真係似 健康仔仔

霍金都幾QQ啊

因為一日坐咁耐 好影姿勢不良
而家都已經成日頸痛肩痛

奈子係超級抖s 遊遊要有俾佢鞭打嘅覺悟

我家姐文職都有網球手

奈巴係我嫁

笑左
有冇做埋健康伸展操

頂多咪似X博士
雖然霍金歪頭比較萌

成日係個位拉下筋咁

呢d都市病手尾長 而家每個月醫療開支都好大

奈巴真係幾高質

我寧願唔要希哥
奈巴咁高汁

Is mine

一齊Share

以前明明冇人同我爭奈巴
而家多左好多對手

做完啦～

睇下邊個爭得贏

花花使出絕招：跳唱mr.taxi

樹熊仔都有?

你轉投旭b懷抱在先

頸椎病 應該

咩事做咩突然咁多人爭奈子
半點有好多對手

其實做下真係有用
舒緩下都好

奈子 : 冇鬚鬚嘅就同朕退下

美國又現冒牌手語翻譯員 演技驚人

jm9

頸椎 樹仔要小心身體

旭熙而家已經去咗便便嘅懷抱 半點已被拋棄

笑死

我會 好在而家好左少少

最中意拉筋
可以拉足一個鐘

咁就好 睇多啲bl就會身體健康 好似係

笑到我

唔係xxxx勇氣100%咩，果首奈巴點架喎

有咩拉筋操介紹

色誘有用d

做左脫毛添

幾秒鐘，好簡單，但做完會精神啲

Me teach yours la

片定真人

花花教拉筋

thx 獨b

身貼身

你都冇鬚鬚

樹熊B好貪靚

呢個係Lv.1
我有Lv.50

save

腳毛ok?

頂唔順d鬚生得疏又幼 一了百了

腳毛睇落性唔性感先？

腳毛要對腳黑黑地 d 毛又黑又粗先好睇

痴假鬚鬚

已射
我會分心做唔到

諗起古代片嘅女扮男裝

我應該係但唔岩我個樣

我都OK多
但唔係拉登個隻

你地快d貼D腳毛胸毛鬚鬚既相上嚟色誘奈巴啦

你也想色誘奈子
奈巴成堆後宮真係不得了

不了
好驚太多

我仲諗緊手機轉台轉唔轉做SMT好
利申依家電信數馬

smartone用過
速度ok+算穩定(尤其MTR) 但有D貴
ps. E+用緊hkbn

我又跳

Smt 要簽好多年 伏已中

Perfume我都收貨

鬚鬚is ok
其他我夠有啦

半點日本返嚟之後肥咗幾多

Catcat同me都跳到

奈巴都有聽呢隊野，我都鍾意喎

你唔係話你腳毛都冇乜咩？？？

奈子 好man牙

依家Spotify有得總結你今年聽過咩歌聽左幾耐

國寶級活化石黎
點會冇

Flash
係日本街頭聽到先聽佢地既歌

甚麼時候有d咁既幻覺

花花快d同奈巴傾下perfume啦 作深層次交流呀

你上次講話你冇乜毛

36腰

估唔到咁多有聽喎

你地幻想中既奈子到底係點
除左性別外 其他就黎同本體完全相反

年尾d音樂節目佢地全部都有上

依家288任上

2年姐
度度都兩年架啦

奈巴有淫穴?

你冇睇我貼出黎

187cm高智慧幽默型肌肉男神
落雨冇遮有人借遮，係m記大家都唔可以換醬嘅情況下男神卻可以換到醬

床上傾ok?

我3年啊

我諗既野係完全相反

太多
花花貼多次

點解既?
買左機?

奈b 24cm長架

奈巴真身exact7ly就係咁

奈巴應該係pure top

佢話23差1cm

應該係壯熊

0仔10仔走過路過不要錯過奈神

而且仲係會低調地保護大家嘅溫柔男神

187 cm 90kg gym professional

正到難以形容

唔覺
佢下下都咁MEAN

深情跪地獻菊花

你咁溝仔唔怪之得失敗

你未見過佢溫柔一面咋

我覺得啱啱好喎

你哋班hehe係咪習慣溝仔溝到咁直接

不要再說了

現實我很內斂的

因為冇自貼+ SD J圖?

我見左既話你地就唔會見到

YYG 慘慘

盡情魚肉我吧~~~~~~~~~~~

係直接出圖!

太直接奈巴會嚇親，佢怕醜

錯，應該先從做朋友入手，好似你同承琳咁

垃圾
等到做到朋友
條仔都由*變O

奈巴係pure top

唔係
唉嗰陣無留心佢講
我明明記得只係2年
到最後份約寫咗3年

agger 奈子好溫柔

。） （。

佢對侵侵好溫柔

獨b好膠萌呀

依家幾錢一個月啊？270?

唔緊要喇 更加可愛

奈子係香港Colby Keller

咁應該都會變栗米棍

佢叫侵巴做侵寶架

同肉丸比?

呢個係乜鳩? 奈子的淫穴?

好痛苦啊三年又三年

258 得6gb 我喊

至少會安慰侵仔

奈b知道侵侵唔開心
成日都好低調咁氹佢
呢種男人不得了

我都想俾奈子咁叫

咪咪

7
依家288無限

我都會架
用凍水幫佢沖完涼
之後會用風筒幫佢吹番乾

慢唔慢？
smt唯一好d係幾快

無限速任上

屌

獨B幾時可以轉做無限速任上啊

你俾我上先

奈巴係守身如玉既pure top

咁姐係收得皮啦

家長希望子女快高長大，但子女身高早有遺傳因素注定。大部分出現矮小徵狀的兒童，不長高的原因更是不明，令家長困惑。兒科專科醫生鄭碧純表示，部分家長過分緊張，以為多做跳高、打波等運動，甚至吃增高營養品可助遺傳性的矮小孩子增高，但其實未必有用。她建議，家長若擔心子女生長狀況，可向專科醫生求助。

「矮小不是病！」兒科專科醫生鄭碧純表示，若孩子的高度在一百名同齡兒童中，屬於最矮的三個，醫學上可界定為矮小。長得矮小主要受家族遺傳影響，其餘則為原因不明。另外，生長賀爾蒙、甲狀腺激素分泌不足、出生時身長及體重較同周數嬰兒少，都有機會令兒童偏矮。她說，嬰兒一歲期間生長速度最快，首年平均生長廿五至廿七厘米，兩歲會長高約十厘米。這段時間母嬰健康院的醫生會定期監測幼兒生長速度，若發現未追上同齡兒童便會跟進。三歲童入讀幼稚園後，家長可留意小朋友平均每年有否增高四至六厘米。衞生署學生健康服務由學童初小起監察生長情況。

鄭醫生說，家長對子女矮小的關注程度很極端。有家長看同學合照時發現子女「矮過人」便求醫，求醫前更試過多種「增高」方法，包括要子女打籃球、吃營養補充品、飲奶等。另一方面，卻有家長「太淡定」，子女過了發育期才求醫。她曾遇上家長帶十六歲兒子求醫，當時其子僅一米四七高，「但已變晒聲，發了育，太遲了」。

若發現子女高度生長偏離正常水平，鄭碧純建議尋求專科醫生評估。目前針對矮小問題注射生長賀爾蒙雖有效增加兒童生長速度，但鄭按臨床經驗指出，通常跟進求醫者約半年，當中不足半數人須使用此治療。注射生長賀爾蒙，需要承擔日後血糖增高的風險，因此家長應與醫生討論清楚，才安排子女接受治療。她提醒家長，均衡營養和運動不可或缺，充足睡眠亦有助自身生長賀爾蒙分泌，對改善身高有幫助。

點解？

佢見到侵寶上返水不知幾高興，高興到係咁

係 me都記得

形容得十分之好 又大隻又溫柔
奈巴同朋友會去gay bar，應該有返咁上下質素，做gym又唔驚比人望仲可以隨便撩人吹水，你哋自己衡量下奈巴有幾男神

至於基界，若要Me Too起來，更雞犬不寧，至少全部的基桑拿浴室──連同裏面人頭湧湧黑天昏地的走廊──通通要關門。
#me2

23歲生日快樂

拎唔到出來見人既野同冇用冇分別

我都得姐

我都想係

依家講緊溝奈巴要先從做朋友入手喎，關拎唔到出嚟咩事？

仲要貼好多相

嗚呀好正
叫雞有私人服務都知佢高汁

我都睇得出奈子好錫侵仔

半點都得不到的待遇

半點都睇得出

半點有希哥

但係奈巴就如白馬王子一樣

半點 你仲有希望㗎奈子未揀到要邊個小萌受

係m記叫十八件雞得佢有得換醬

半點真係好可愛

好靚仔好可愛

因為你溝奈巴的方式不對

要點？ 留so？
半點要變一點 ？

應該要從嗜好開始
有共同話題易溝通d

眾所周知 m記都是膚淺mk小妹妹 如果唔高汁點會私下換醬
好想見識吓187 90kg嘅大隻body

Agger

半點仲有希哥支臭棍

半點唔聽話掛住食奶凍 扣分
冇鬚鬚 扣分
太淫蕩 扣分
半點加油

有希哥 扣分
爬牆搵旭b 扣分
扣剩幾分？

成日跳海引發海嘯 扣分
應該得返0.05分
由於奈子曾經主動摸花花女神 所以暫時由佢領先
從今日起要幫半點集氣

3分。。。100滿分

每次奈巴出現佢都示愛，咁會嚇親奈子

奈巴鍾意做 gym 睇gay劇 聽perfume，你哋想溝佢就自己睇下呢方面既野同奈巴吹下

仲有次次熱烈示愛 扣分

花花快d唱歌跳舞比奈巴睇

唔係FWB果隻朋友

雨B你係咪處女
乜你唔知男人係先性後愛架咩

獨B姐姐(攬

生唔到 得幾條

我D分呀

我既愛意太強烈~
有奈巴既地方就會有半點

知又點呢？同溝奈巴有咩關係呢？

所以冇野扑係吸引唔到男人

召喚清水波波

我好似唔記得講金絲雀感想
雖然好短，但好鍾意學校個段
最後受只係講咗句小助理好似鍾意小攻，小攻即刻換走個助理
真係好有愛

波波成日私交邊忽清

咁樣係溝唔到奈巴 ，要當奈子係女咁溝先係正確姿態？

任性

溝肥婆?不了
仲有PURE TOP係應該要主動出擊
等人進攻個D叫收兵

奈花

你姐

茶b 我最鍾意推完文 d人睇完會講返感受我聽

茶b你....................................

多D同奈B有共同話題
佢自自然然就會成日諗住你

應該係

個個男人都係咁架啦

me唔是咁的

你同奈巴撞號，唔岩你
奈巴係特別既pure top 唔收兵

乖~
我支持你
一齊諗計幫你溝奈B

奈花其實幾好聽

我細佬唔係

半B好純潔
保住菊花留俾更值得嘅人

波波拍緊拖唔得閒

負皮腸腸

加一

我呸！

我支持奈半花遊江

腸仔唔好將自己果套套晒喺所有人身上

錫錫茶b

唔需要女人正皮

留俾奈巴

(拍打腸腸

冇野扑我不如玩神交

感覺受只係好隨意咁講呢一句
結果攻即刻換人
好為受著想

哼

你地唔好將你地女人個套套晒係所有男人身上

小腸係咪提子

奈ALL

江宇已經唔敢上嚟

霸氣總裁

唔要大隻佬
大隻佬對我來講只適合做性奴唔岩拍拖

乖豬
快D去睇肥仔個套劇然後同奈B瘋狂咁傾

江宇弟弟快啲上嚟啦 唔巧京一切已成往事

我踢開晒其他人

江B真係驚咗

我無套喺你身上

認同 但都唔係先性後愛姐

你駕馭得到嗎？

男人係咁
問下你Ｄ ＥＸ

所以玩完就算

大隻佬練黎就係要俾人綁
唔係練黎做乜？

岩啊岩啊

有關係咩?

佢係先性後愛，唔先性後愛就等於神交

因為D淫0冇人要
所以咪要練大隻吸引人

no
係先試食
食完覺得岩既就落訂

好想知希哥會唔會同半點分手
去完旅行帶梳蕉番香港

你sure無大隻既綁返人轉頭？

原梳蕉去原梳蕉番

/

笑死我

都唔一定要事前試食既
但之後食過唔啱既話難保要即刻lur
不過有得試就最好啦唔洗咁煩

我淨係sure練大隻係想人綁佢多

奈子幾時變左0

點解我睇鬼佬唔係咁

所以話試食好重要

唔緊要啦 飛左me啦

可能變左你唔知
又可能無變一直係0

YYG 呵番

點算覺得好萌

我見既係大隻綁大隻
未見過一條柴綁大隻

分左手

都未中出！

遊遊做咩唔開心？

✓✓

幻想唔到

俾邊個綁唔重要喎
俾你綁你唔綁？
你跪喺度叫佢綁番你？

NO

唔洗幻想
因為真係唔會發生
大隻通常都係要搵番大隻綁

但結論都係要俾人綁

你地既說話我會燒比佢架喇
奈子（？）收到應該好開心

俾人意淫左成日 笑死

好正

"未~ 唔緊要啦~ 飛左me都唔緊要啦"
咁先岩

69bb love U

係６９ＢＢＡ！

我唔綁人，唔會比人綁
片既話就要求兩個身型都要咁上下

因為佢要覆我 得鬼閒覆你？

Ｄ女人越講唔緊要姐係好緊要

爽死奈巴

你又冇Ｊ既綁你來做咩

結論係大隻會綁人/比人綁先岩

呂麗瑶？

綁哂兩個就啱

便爺
你比條生路我行啦
你食晒我Ｄ仔我食咩

發展了已經唔止佢一個啦

me成日講唔緊要嫁bo...

你點搵到嚟

食屎

嗰啲唔駛理

咁而家佢肯報警未其實

我十卜陶傑
有發生做咩唔報驚

遊遊i love u唔好死

咁你要問小便點解要問我綁唔綁

獨Ｂ我做錯左Ｄ咩

睇下笑片開心下

經過司徒奈奈單野
就會覺得o個班人其實都係堆中二病一事無成嘅毒l

可能有發生 但同時亦有好多野無講

我地唔洗講野啦。ＪＰＧ

你話呢

勞資糾紛

ＭＥ５Ｇ

愛你愛到殺死你

係問俾你綁綁唔綁 唔係綁你………

有另一單報左呀
班人又話個女嘅屈個男嘅
搞到個男仔自殺
但係份報章有講警察想入屋搜證但係個男仔寧願死都唔開門咁
結論：港女係原罪 係雞係公廁

返5p

Mean
但我鍾意

總之好撚煩

碌兩碌就見到碌鳩

你話咩煩先？

我答左比着係我，我係唔會綁人/被綁，所以係唔會綁

港女

毒撚夠煩

毒撚點會煩
BAN埋自己係一二邊

咁CB家d片的確係咁

對唔住

咁男仔幫翻男仔都合理嘅
就等女仔會幫翻女仔咁
只係把口洗唔洗係港女就咁l賤呢
之前兩單男嘅(老公/男朋友)友左個女嘅
就個個未審先判 話d女係死臭雞一定俾帽戴
後尾證實左兩個女嘅都係高地位過男嘅
就話人唔識俾面男人
明明兩夫妻/情人嘅關係係對等嘅點解一定要女嘅比面男嘅？

agger
但而家如果有人有唔同意見（尤其女仔），這會俾人鬧唔幫女方

確實都有d咁嘅人
跟本兩邊把口都唔應該咁臭

咁網絡世界不嬲多賤嘴

脫衣鋼管舞

咁唔係一句上連登勿認真就可以合理化哂嘅
跟本如果o個班人係有同理心就唔會打得出o個d野
至少我打唔出囉

好多都係鍵盤戰士 我覺得現實世界更加恐怖

我覺得暫時唔好跟車太貼，依家未審先判對教練唔公平，同樣地未審先判話個女仔係老屈教練都係唔公平，所以都係等佢報警，佢唔報，就對佢話性侵有保留

Same with you

咁有條仔自殺個單查成點
利申無跟進過

同意呀...而且如果佢真係老屈嘅
個教練可以告佢誹謗

呢單我唔知邊單

如果你冇能力改變世界
你要學識睇化d
有d人係要靠講刻薄說話拎取在感
有d人就鍾意唱反調
有d人就鍾意撚狗
有d人就真係咁諗
有d人講笑但唔識拿捏個尺度

佢好似無開名唔告得誹謗

好似話個人死左就會close file?
之前d強姦案都係咁啦
被至神探係咁話d女仔係雞玩死人

呢單到底係邊單有冇link？

被女同事冤枉偷拍裙底 社工墮樓身亡 遺書稱蒙冤

-

就算報都好難講 好難查
要有合理証據令所有人信服
教練認 又可以話佢被迫食死貓
教練唔認 又可以話天冇眼 佢好彩
女仔認老屈 又可以話佢向惡勢力低頭
女仔唔認 又話佢老屈 搏出位
搵霍金幫手解開佢

我睇睇先 thx 獨b

其實呢D每日都發生緊
不過你問我我覺我係互利
你靠個教練上到去出左名
個教練又係你身上得番D野
咁咪等價膠換囉

上到法庭會有多D資料/證據比人參考，依家得一面之詞，教練又冇出過嚟講野，根本無可能判斷到
上次臨結婚先散個女仔告佢前男友衰11，上到庭都比個官質佢係為左報仇，同埋話佢d記憶錯亂，呢d口同鼻拗既事都係交返比法庭處理最好，係果度審d野會清楚好多

其實如果真係強姦嘅話咁又點會靠教練出位呢？
而且生理上心理上受嘅傷旁人又點會知？
我就覺得唔應該跟車太貼嘅
不過真邊個強姦人(假設係真)就點睇都係強姦o個個嘅錯啦

侵侵 侵侵侵侵

食完份子料理拿？

侵侵侵 ???

侵侵

侵仔 份子料理好冇食?

放心吧遊遊 侵仔對肉丸一心一意

遊遊好有霸氣 快啲搶奈子返嚟

係咩儀式來?

侵仔 你好可愛

肉丸有乜好?
幫我搵個大學畢業既南亞靚仔 我就飛肉丸

我可以讓比你 佢好簡單好易呃

咁易放棄㗎

遊遊真係好可愛好萌呀

侵巴無辜中左槍

洋腸都不敵蝻

遊遊係要奈子唔係要肉丸

兩樣我都唔太鍾意
但兩樣都對我有興趣

你喺u入面見唔到南亞咩

禾明 禾幫你集氣 奈遊真愛一生推

各式靚仔南亞 > Louis Hofmann咁既洋腸 > Ton Heukels咁既洋腸 > Tayte Hanson咁既洋腸

你係咪誤會左d野

嗚呀花花女神 梗係食洋腸啦又靚仔又有型

好笑到pk

Tayte Hanson正呀嗚呀
佢屎忽正到 做一一流

點呀遊遊 男神又是乜水 所有小受都是麻煩的

我覺得佢好淫

嗚呀啱啱google Louis Hofmann
原來好撚正㗎嗚呀

呢單我判斷唔到，入面有cm警察講左無可疑，但又charge佢不誠實使用電腦，即係charge佢有偷拍定無呀？

圖？

肉丸係依隻 唔要

下 ，
肉丸 ：我有比你 架

做朋友就算
真心唔太鍾意

我之前po過一條youtube gay片原來就係佢嚟

點解？你本身唔鍾意洋腸定追你果D唔岩你口味

repo

台灣仔仔呢?

係咪你老師

本身對洋腸冇咩感覺

嘩嗚呀 好正呀

有

最後尾果張咩料，係咪佢男友
頂 ，好好J呀

遊遊好慘日日對住個暗戀對象

但佢係咪gay？

係，仲有大隻男友

侵侵：唔要你呀 我唔愛你啦

我都記得

點解一時好靚仔一時又麻麻地

直男係咁

放棄la

肉丸有冇佢咁靚仔

算啦佢唔會聽我哋講嘢

唯有自己撞板

呢張係劇照嚟 hehe電影 我po過youtube片就係呢個

好正呀嗚呀

瞓覺

片中人就係190cm 90kg既身型請各位0/10仔好好參考

應該開始有老態 但係未出佬味
不過大隻型大叔唔係人人適合
覺得佢未必o岩會keep唔到

以前學校我都見唔少

花花早抖

咁早瞓

肉丸 ：唔準走呀

我都訓啦
琴晚做到好晚今朝又自己彈起身

以前有
而加...

六點鐘要起身

直既？咁點解有張kiss圖架

咁晚安

你喜歡啦

嗚呀

仲要KISS得咁投入

侵侵：你愛我就自殺啦 等我成為你最後一個愛既人, 比我去愛下一個人

樓上 一路好走

我知邊部電影，入面果個係渣攻嚟，一腳踏兩船而且仲係個女仔黎添

遊遊努力睇開D啦

ko b一直在玩命

你學校個個都係呢d身型呀？

樂b晚安

早d瞓

Ko b係咪唔記得打格呀

雨b睇過? 搞錯呀渣攻正辣殺

雨b都早抖

好想放大

身型好似Luke Wilder就夠 我朋友就係咁

肉丸 ：咁無野lu，後會有期，byebye

樂B晚安

我估佢應該會真係自殺

Lok b gn

佢貼過好多鑊啦
點解仲會大驚小怪

點解google唔到?

中間點解唔似j

之前好似冇正面都有

肉丸愛你愛到自殺

b站有剪輯版

未驚過

你咩事，係咪又同佢嘈交？

咁多次都冇BAM

咁似咩?

佢貼過既漫畫入面有

唔自殺就扮想復合約佢上黎, 係佢面前同新仔仔親熱同一齊恥笑佢
逼癲佢

幾正

唔係 佢仲請我食雪糕同啪我

就係睇唔到 放大睇都唔知咩

冇人檢舉我應該冇事

why 肉丸咁錫你

但愛有一日會完結 到時要適當地處理

獨行b睇條片 有唯美啪啪啪鏡頭

咁有信心何解成日冇安全感牙侵?

好

以前學校係運動學校

成日咁冇安全感會好攰

個間傳統名校？

我地會討論點樣拋棄對方

羨慕死半點了

剪輯版 16分鐘，無搞錯的話

因為肉丸成日蝦佢，佢無得反抗，唯有ff

唔係啦

有啲咩好羨慕

thx

認真傾定講笑?

你身邊高汁仔仔 chit check咁轉喎

又話瞓覺？
唔瞓覺就唱歌

好正
但係最後個受同佢講我愛你 佢只係笑而不語

有洋腸睇中點會唔羡慕?

情趣

有冇D SWEET SWEET嘅片

好慘

佢都有話要將我斬手斬腳賣去做海豚人,
或者賣去東南亞比藥廠做實驗

你依家已經諗定分手，唉

好似我咁

第一版果D你揀d嚟睇

我地一齊諗

你話有日分手佢會自殺，你係咪捨得佢死，即使已經唔再愛？

通常嗰啲都係分黎分去都分唔成
就好似嗰啲話清倉大減價執笠大平賣 但係都永遠喺度嘅

你係咪驚人哋拋棄你所以你一定要拋棄人先

形容得好貼切

天若有情太顯眼
忍唔住睇多次黃秋生個段

你都係咁?

唔捨得
我成日幻想到佢好悽咁喊, 話:"唔好唔要我啊 "咁樣
咁我就會錫返佢

侵侵不如將自己FF D野寫成小說
一定係狗血虐渣攻文

我唔係病人呀, 唔準你地扮心理醫生分析我

說穿了

佢係渣攻

是信念舞動

佢都有ff點拋棄我架

我覺得佢唔會拋棄肉丸 係都係驚肉丸拋棄佢 ，然後日日患得患失，一大堆亂七八糟既ff

大家都是病人，不用分得那麼細

18分鐘短片，攻受好甜呀

睇完b站中文翻譯，睇呢條youtube補返 scene

3分鐘短片 好萌 是戀愛的感覺

好正 18分鐘 恐怖gay短片
霸道惡魔愛上我

prank片 外國靚仔扶手電梯摸隔離條梯D男仔手仔 再單眼送飛吻 睇下有咩反應

呢條3分鐘短片好性感

90年代tvb劇天若有情 bl線
年下伊麵黑社會大佬攻x鷲哥卧底受
鷲哥比伊麵強奸
最後鷲哥大佬生抽王同佢哋阿媽去搵細佬鷲哥，發現佢同伊麵搞埋一齊，先真相大白原來佢哋係同母異父既兄弟
劇情搞笑，例如生抽王係咁打伊麵，打極伊麵身上浴巾都唔跌好實淨 ，生抽王知道亂倫真相好激動，係咁中bom牆，好似on9 ，後尾拖鷲哥去廁所淋水，但又無啦啦嘔，再搵花灑射自己，彈幕話佢係咪幫自己加戲
劇情好膠 再加上生抽王浮誇演技，笑到有腹肌

bl線剪輯版，條片個window 下面有得揀集數，唔想睇晒可以直接跳去「迷糊的第一次」開始睇，記住開彈幕睇

同金生
3分鐘，全冇對白，全程配樂，幾好聽，攻受靚仔
用顏色帶出性向與別不同，但同時好多人都同男主一樣，所以不要在意天生既不同，愛就是愛

德國gay我的世界中心

16分鐘剪輯版，受好靚仔

我加左段片落個list ，但有錯字，我下面再貼過

原來快爆PO

18分鐘短片，攻受好甜呀

睇完b站中文翻譯，睇呢條youtube補返 scene

3分鐘短片 好萌 是戀愛的感覺

好正 18分鐘 恐怖gay短片
霸道惡魔愛上我

prank片 外國靚仔扶手電梯摸隔離條梯D男仔手仔 再單眼送飛吻 睇下有咩反應

呢條3分鐘短片好性感

90年代tvb劇天若有情 bl線
年下伊麵黑社會大佬攻x鷲哥卧底受
鷲哥比伊麵強奸
最後鷲哥大佬生抽王同佢哋阿媽去搵細佬鷲哥，發現佢同伊麵搞埋一齊，先真相大白原來佢哋係同母異父既兄弟
劇情搞笑，例如生抽王係咁打伊麵，打極伊麵身上浴巾都唔跌好實淨 ，生抽王知道亂倫真相好激動，係咁中bom牆，好似on9 ，後尾拖鷲哥去廁所淋水，但又無啦啦嘔，再搵花灑射自己，彈幕話佢係咪幫自己加戲
劇情好膠 再加上生抽王浮誇演技，笑到有腹肌

bl線剪輯版，條片個window 下面有得揀集數，唔想睇晒可以直接跳去「迷糊的第一次」開始睇，記住開彈幕睇

《同金生》
3分鐘，全冇對白，全程配樂，幾好聽，攻受靚仔
用顏色帶出性向與別不同，但同時好多人都同男主一樣，所以不要在意天生既不同，愛就是愛

德國gay片《我的世界中心》
16分鐘剪輯版，受好靚仔

七連

人呢？？？

六

四

三

二